［訓左無睇］有冇人知er er sir個仔返學返得開唔開心

有冇朋友陪佢玩呀

好想知呀

咁就好喇，好擔心佢
希望其他同學同狗仔相處融洽